點解唔好似telegram咁自己用番自己icon?

百花齊放， 大躍進咪幾好？

貼圖咪得